動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回

動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回動議撤回

明唔明
根據議會泛民建制比例
係等於過唔撚到

唔好比佢呃到
請巴打絲打見到厲share俾支持既長輩睇
唔好比佢呃到人

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?